# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the hammer_cli_foreman_tasks package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: hammer_cli_foreman_tasks 0.0.9\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-18 10:36-0500\n"
"Last-Translator: tim123 <dingtim@gmail.com>, 2017\n"
"Language-Team: Chinese (China) (https://www.transifex.com/foreman/teams/114/zh"
"_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "ID"
msgstr "ID"

msgid "Cron line"
msgstr "Cron 行"

msgid "End time"
msgstr "终止时间"

msgid "Iteration"
msgstr "迭代"

msgid "State"
msgstr "状态"

msgid "Recurring logic cancelled."
msgstr "取消周期性逻辑。"

msgid "Could not cancel the recurring logic."
msgstr "无法取消周期性逻辑。"

msgid "Recurring logic related actions."
msgstr "与动作有关的周期性逻辑。"

msgid "Show the progress of the task"
msgstr "显示任务进度"

msgid "Name"
msgstr "名称"

msgid "Owner"
msgstr "所有者"

msgid "Started at"
msgstr "开始于"

msgid "Ended at"
msgstr "结束于"

msgid "Result"
msgstr "结果"

msgid "Task action"
msgstr "任务动作"

msgid "Task errors"
msgstr "任务错误"

msgid "Resume all tasks paused in error state"
msgstr "恢复所有以出错状态暂停的任务"

msgid "Total tasks found paused in error state"
msgstr "找到的所有以出错状态暂停的任务总数"

msgid "Total tasks resumed"
msgstr "已恢复任务总数"

msgid "Resumed tasks"
msgstr "恢复的任务"

msgid "Task identifier"
msgstr "任务标识符"

msgid "Total tasks failed to resume"
msgstr "恢复失败的任务总数"

msgid "Failed tasks"
msgstr "失败的任务"

msgid "Total tasks skipped"
msgstr "跳过的任务总数"

msgid "Skipped tasks"
msgstr "跳过的任务"
